覺唔覺得 網絡拯救咗好多人嘅生命？

寂寞嘅人可以搵到交談嘅對象
冇人識嘅網絡作家，藝術家，gamer等等搵到平台分享
覺得世界好沉悶嘅人，網絡有好多嘢比佢擴闊眼界

如果冇咗網絡，而我哋活係其他嘢相同嘅世界，可能我哋當中好多人一早就捱唔住自殺

利伸： 一個人長大，細個嘅時候靠上論壇解悶如果冇網絡，成個童年都變得難以想像

有利有弊

無網絡無得睇青如bb個mk妹故

手殘撳錯負皮sor

咁又係啊，起碼無野做都可以上forum解悶
睇下Post又一日

post 一post 又 5 毫 揾外快一流

笑咗

雙面刃

同時害左人